開始攻擊泛民區議會,而佢地認為陳梓維係其中一個weak link

件事應該要咁睇

大家傾呢d做咩，又冇實質意義，同捉鬼一樣
不如手足去同陳梓維傾偈，或者傾點幫佢手啦

我就唔信幾百個人，冇一個人係夾唔到佢，陳梓維都應該覺岩key ge

借借位！唔該晒！

區議員助被停職的教師有更重要野做！